會然 盧洪哲生日快樂🎁

贏多啲😘

會然 盧洪哲生日快樂🎁

樓下全部羊大錢

生日快樂呀盧狗

==

生日快樂呀我盧

低調拉

老野

Thx

㩦爆佢囉

一正評一祝福
夠60先身體健康

呃正評

係 生日快樂到1001

跟

會然 盧洪哲生日快樂🎁
買三箭開三箭

Happy birthday🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

盧sir生日快樂
小粉絲留

盧狗HBD

盧9生日快樂

Y5 THX ME= ="

盧盧生日快樂

盧b生日快樂

5出水

Thx all=.=

嘩有粉絲～ @盧洪哲

米粉>>>粉絲 thx

我淨係想要你❤️

比左果兩口無角= ="

可以特別thx我嗎

多謝象男大gor

祝盧狗買飛腳開飛腳

我覺得這個不行

西面b 4點中超角大ok嗎

盧神生咩快樂

今日想跟你搵食

祝盧神買角開到7.5s 10.5b

牛一水
Xxxx

Okay 識買了

。。。

你個名太多英文

唔小心負左

將b勇武

小妹晏晝就飲醉

飲咗咩

陣間即W ok?

hite
同謝b飲左半打咋

揀左4場賭

講啦

未實

幾時預埋我

拍拖點預你.....

3p

馬會無開5識

就笑4

你唔是睇球探度的咩

盧sir 生日快樂

H

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

盧蛇買左六合彩未？

生快盧B

盧9生日快樂
[black]why 5 thx me t_t[/black]

有無要棋王水

想g

屌 係街勁撚熱
好易有衝動鳩買波

唔通盧就係bosco

香b同我表白未

3q

大個仔就主動啲啦

我知道 那些夏天
就像你一樣回不來

屌你老味好撚感人

love u

盧蛇生日快樂

我買左大針蜂

紅鑽輸番500走
希望一陣會羊 羊左會派
盧盧生日快樂

係咪買bee?

係

盧 tg

買左未

密鋒生日快樂
密鋒生日，識買了

Bought

好唔開針 有無人比水我

買左咩

中間果場skip 左 其他都一樣

中間個場我都真係博半格

小白好耐冇見

同盧同曬路咩玩法😅

牙盧

9.5s

bee咁快1c

bee9.5s唔中就美國見

唔中都有錢去旅行

希望bee盡快比球定驚

盧神生日快樂 羊多d

bee

入波未呀
bee 水戶

市原

唉

唔知自己做乜鳩

?

買左波又唔係睇

玩又唔想玩 無所事事

返屋企休息下

松本半大已死

我希望望蜂蜂 1:0完上半

半和半細聯又出招

全部0球 咩玩法

六點即場有睇法

熄燈買

我用靈魂訓身

暫時4場j2 半和半細0:0

6點4場j2識買了

盧，hb

場場都唔入球點賭

3c

買大果啲個心最緊要夠定

個個刀想盧死

我只想盧b健康

盧b 生日快樂😘😘😘❤️❤️❤️❤️❤️

水戶0:1

流浮一講就入

水戶未射過門

696角大已死

4x15都有3關 好似係

有呀

水戶1:1
希望番來了

50k1注都上到樓

有無人追西花？

四分鐘半大

做都做個全半和

半和聯 6點串晒個4場j2先

豬4

收到wind手足半和1k 4串1

祝盧仔生日快樂牙

止5止1K牙

幾時加我入暗谷

4X15 50k1注

中超半1全10 屌你老味

暗你妹=.=

都係750k姐, 其實唔多

腳啦

角細黨全滅

手足仲唔迷途知返

手足

Long time no see牙

仲有咩谷你係無, 外匯谷, 藍球谷, 排球棒球你都有.....
我就一滴水都收唔到, 點賭

水戶
bee
烏冬
神船 0.5/1s
臭腳
前鋒

見今日大喜日子上水慶祝下

咁派我啦

SP谷無

牙迷b

偷拍谷 邀埋我啦屌你

696 0角係咩玩法

宜家好低汁 咩都放上去

++++

屌佢甲府又唔刷

盧b happy birthday

閪花fg

bee goal

Bee仔 你早少少入 我半全場咪收錢囉

前鋒

st 對家goal

想食女

bee 4c
唉 可唔可以多啲人屌波
好無癮

我陪你

st 1:1

豬晒點屌

日職角細日

唉 睇到好唏噓
以前一日三四個po真係好閒
而家兩個都
仲要個個都係tg 9up
搞到呢到冇人講野咁濟

真

無計啦

個個羊到上曬岸

屌緊女 仲邊洗層狗

lo me goal

當你暮然回首 你已經係一個不折不扣嘅老屎忽

fake diu

好想帶番起個9up風氣
唔想去到四大聯開鑼都仲係咁樣

典解無人tg 我

嚇死 買左50西花fg

50都呃

唔派錢邊有錢同你賭-.-

比狗會屠到就黎無錢開飯。。。

同意

唔洗番工搵賭本咩

真心寧願見
盧得閒jer詠
書包輸打贏要
都好過而家咁

同路人得番20蚊

梳 搞成咁我都有啲責任

你唔做雞我點養你呀

係最大責任😑😑😑

屌你老母牙

屌你老母心跳咁快失

三神

典牙

半場0c

嘿等我變角先

bebebebbbebebbeeeeebeeee

牙壯

屌9夢大

GCHI

Beee

下年日職見啦

好波

松本事但一邊畀多球啦屌

bee 6c

盧依然 飛腳

究竟佢幾愛飛腳

松本12m

6c

屌 前鋒究竟做乜撚

25

心跳2.5s

牙判 你歸來未

松本大波

綠茵大未

山神種廢

前1:2

生日快落

黃蜂
水戶
山葉
心跳
德島

上啊

我要連續番多6日先有假放
我已經踩左10日

勝利船入波未

西腳西完未

三神goalllllll

松本大
果場都搞點啦
船大

屌 烏冬

綠茵追和走盤啦屌

烏冬逼和贏半格啦屌

下場先

綠茵追和屌屌屌

連推4口 $10變$88.5

東京綠茵追和未

bee 7c 頂實plz

係咪無人9up了

綠茵有12m射未

你都少左上黎啦

加入大波黨

賭波唔賭大波仲賭咩波

新牛屎, 新睇法, 大波波

呢排好忙 我都想上來

法現新數據, 大波輕鬆easy

烏冬求追和

巧克力b

696 有本事 0角完場

696 0 c -.-

究竟點樣先推到

買親波都係一贏一輸一輸一贏咁

想押埋條命根

綠茵唔追和我今晚中六合彩頭獎

派我

8c

綠茵goal

水戶擺到嘴邊都嘔番出黎

9c

綠茵好球

停角啦 屌 密鋒

補5分鐘

烏冬絕殺追和派100

補5分鐘。。。。。。。

幫變身留

幫西面留

我自己留

水戶

我

bee完場未

沒買

山神追和派100000000

KKK

3:2水戶

Ok

唉 唔應該對你場大分

365 2:2

即係點

32定22

求你32

係咪又要等官方確定 有排搞

無lu

bee 盤 -1 大大力cashed

黃蜂

水戶求你32

Sofascore 3:2

唔敢gel住

水戶
bee bee 9.5s
烏冬
神船 0.5/1s
臭腳
前鋒

元祖

西花

罰一杯

696仲係0角

bee 盤 -1
水戶
696-1
市原盤 -1
fc橫濱盤

siu4

樓g好球

Beee beee beee

日乙唔派 點賭呀

臭腳同我入波牙下半場

有冇手腳即場入8.5

閪花fg 入lift

lo仔生日快樂

萬千星輝賀盧盧

嘿

696 0角

696 0角 2:0

bee場角仲唔派錢 仲有水戶

桜 goal唔該

鹿有兩隻角 應該四角完

司機goall

同路

Goalllllllllll

Goalllllll啊 屌

花goal

櫻

買左飛腳嘅手足係時候跳一跳船了

臭腳

神船入多一粒

腳
屌你追和啦

真係0角

盧

Dklm 3x1

屌你老母前鋒做乜撚呀

市原救命

即場角寫5 球探寫9

9UP 收錯錢了

市原贏一球派3個100 贏兩球派6個100

閪花果場365寫9c係咪眼花

OK

市原追和喇屌你老母

696又糕

飛腳入未你老味

要入8.5了

即場1.5/2s 入左
跳船
臭腳條垃圾都入唔撚到架啦

我地馬會話幾c就幾c

櫻花場角做乜撚

岩呀

愛援goal
西腳求你追和夠了

臭腳快入

盧f1

派左嘅錢都有得收返
過左12點賭界馬會話事

花有郁

365壞左牙9UP

痴撚線 9角

係旁證隔離數緊 得5隻依家

生日快樂🎉
贏多啲

365寫9 wor

所以冇帶領唔入即場角了

你個野壞架

365都壞 屌呀？

馬會=official

川崎俾人打爆

咁快啲大手入8.5啦依家

365變返5

神船大了

我見ds自己逐個角減番落去
btw 有無人睇即場澄清下

fw 2:7?

前鋒
我以為佢下半年反底啦 點知咁撚樣
1:5 唔撚係呀大佬

川崎變咗2:7 14c了

2：7😂

696-1 大大力cash

hkjc 岩

本身都係得5角

屌球探又短撚左

飛腳入未

365 出錯 siu4

入了

飛腳真係入

啲報分網個個都short short哋嘅

剛巴係大蛇？

市原追和喇 學全北

cup佢老味

屌 等我仲入左1.5/2s

即場讓球落到1.7幾

你先係

2.5/3s 2.00

盧狗出黎
屌你老木

即係主仲有一球？

6C

M巴

bee角球唔派？

唔敢補了

水戶都唔派

666666666

Hi

刷多2c plz 睇靜茹 角米角大 8

夢大數緊 自己執生

屌佢老木

前鋒6:5叫爆區

心跳 2:2

派彩部冇返工呀? 腳ng仲唔派

入左8.5s
呢注真係好博 希望成功

市原求你追和先

其實希望佢刷多1c再入一注9.5s

7C

我宣布ds足球都short埋
一次過彈5c出黎比松鼠

唔通365

7

未來人

6.5 真係派＄

邊個幕後黑手 明明得4/5c

水手next goal

又封撚住角球 又唔派腳ng
咪撚開即場啦

終於派bee角球 幾時派水戶呀屌

入多注8.5s

水户 係3:2定2:2

比角啦 大阪

松本大
神船大

東京綠茵唔洗教大家都識買啦

8C

收錢啦9up

腳好ball

盧 生日開心啦 飛腳反cup

cup

但我屌鳩狗會 第二球都未派 買唔到大注第三球

有冇人跟哂三場 全中

osaka gamba Goallllllllll

恭喜恭喜

大阪快d 9c

盧b 生日快樂

all in 左 8.5s 9.5s

Not goal 了

過2

被惡魔謝西祝福過

刷多1角啦屌

111111111111

拿！真收錢

比多c

-2c

垃圾臭腳未撚9猜啦 9猜邊有角呀

水戶cashed

市原追和喇-.-

好球

比多角未呀

角呀

222222222

咁多位波青

頭先無補到飛，笑死😂

中左派我ok?

睇hip Holman 算數
我深潛了 88all

角呢

3:1😂

8.5s 9.5s 兩樣全中
頭5抽1 派100

飛腳ho ball

lm

第四粒真係-6

飛腳 圍撚住西花個龍射

門將想喊

入還入 比多隻角啦撚樣

我了

一貫做法 中左先

Osaka gamba!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角呀臭腳

完場先留

快刷

幫埋變身留

香香

比多隻啦屌

咩事

幫我留香b ok?

補幾多分鐘

戒賭啦

已經轉左做10蚊黨

補時階段先最驚

補5

10蚊都沒收

比多1角會唔會死呀屌你老母

我留左

我香lm

雙重保險

Lm

都未完

國米d波好好睇

成班仆街似幫我gel多啲

完啦 派我

我 8c ft

總之要派我香啦屌7梨

唉 輸錢唯有乞

bee 盤 -1
水戶
696-1
市原盤 -1
fc橫濱盤

5x6左市原盤
2x3左bee x 市原盤
2x1左bee-1 x市原-1

me

摩笛我了

8.5針

竹戈

536 37 38 40 41
呢五個

飛腳9.5 10.5s
神船 6.5 7.5 8.5s
all cashed

恆大9.5s

我我我我我

gamba gel撚柒晒
愛援飛腳2x1 gel撚柒晒

山神屌你老母

食緊飯 一陣抽

盧 hb

甘狗，跳過我

橙

角小黨永不4

仲問

多謝😘

😥😥😥

賤腳贏打0比盧係咪好開心

盧盧都冇話要參加
同埋我同你講生日快樂都唔quote番我

我其實唔係球迷

=.=咪話我代香香留
Thx

個陣都未完

乞痴

39咪我=.=

我親自派香b
5乞拉哼

係愛呀 盧b

444444444

笑你妹

6軍GOAL

紅鑽連c收晒角小黨皮拉

法乙 主盤 -1

補左啦 係中超半1全10補5到

補fly5ying

系

咁咪好囉盧b
係到撚我啲新手咁好咩

國米大炒車未

國米角大未

Chelsea(Home) vs Inter Milan(Away)
FB NTS(1st Goal)
H@1.72
kkk

但門將送c

國米送c

角米d角真係隻隻都送出黎

一起身就唔見錢

無買

ME2

半場11c ok?

角大米蘭

88888888

C送得太快個盤郁唔到牙

國米自己刷唔到都要幫人刷c
唔想買大都唔好諗買細

下盤加油

又錯c，好似7

馬會角盤壞左

930德乙

🤔

ds sofascore8c

個角大已經比手足打爆左

柏林聯好球

我睇live 好似得7

Nowtv show 6:1好似係

柏林goalllll

好 保持聯絡 今日d apps呢

可能馬會話9c

快撚啲開比我買角細

國米12碼

要入牙

12 ma -> c 快

撲出變c再連c

你兩個幾狼下

封完未

補射goal

0-1
車仔5係5刷呀嗎...

好彩無買姐

國米

唔開盤開咩即場🤷🏻‍♂️

咩隊都好 贏錢就得

車仔開波鳩斬

放心

馬會個角盤俾國米打爆咗

13.5

半8

即係原來全世界都係睇電視報c，都幾唔文明 ds咁多埸要請好多人睇電視

轟13.5b

當8

btw 啱啱睇錯左 原來阿鼻留左兩次 所以最後一個位比左香香
不過得獎者係左右b （記得你今朝都有份抽 ）

左右b好球！

中超再表現多次半1全10既我聽日著住平反六四波去深圳放火

835前唔比ac重新留五個抽

想大手屌13.5s

你買左唔敢對了

me2

買角大未贏過

過左835我再講再留先計

準備好了

恭喜左右b趕得切

一日派兩次 希望真係長贏長派

下場買咩

and me?

半客幾倍

Re肥朱 會想4

未撚到 今日好多波 花多眼亂
不過我今日羊通常係羊即場

mama可唔可以繼續帶領我練心

仆街市原

13.5s@1.93 $xxxx

6軍2:0

樓主 我了

3.5/4s告急

入左？

1:0果陣入左3.5/4s x1 9.5s x3

😧😧

派我未

6軍好似想大炒人地

早兩日詠衣話好似已經唔work

唔派誦經？

留意緊work唔work返

車仔快刷

車仔？

快刷11c sin la

想搵位入細

2-0國米

02

國米20

國米好球

國米瘋了

攻勢唔洗多 兩個直線就夠

車仔no eyes see

後防屎到

車仔刷c 有回報呀

國米好撚fit

其實得車單邊刷c 照道理係咪應該長刷長有 要入波嘅話

車仔個夢幻防中組合呢

車已經強陣
國米仲未出艾達 祖奧馬利歐

番番下工勁唔開心
個店長真係有病

樓主買d 客勝ok?

14.5s 100%位😂😂😂😂
不過無足水

真 收息

刷c呀

道理vs劇本

不了 刷左11c先

烏拉爾 8.5

999

Cccccccccccccccc

如果串哂ky今日啲水 上樓真係有可能

角球呢

我覺得國米可以零封車仔
0-2 0-3
波強

冇c做人冇2c

9C

Cccccccc

講野無人班
連發洩下都無人想聽
潛了
肥婆講野邊有人想知

99999999

Say

黑c

乜事

羅連安特

俾c

13.5s

all in 13.5s收息 撚唔撚得過

俾多c

不了

點解唔半場買

肥婆連識朋友都無資格

驚驚 個陣ky未上水

有男友仲識乜嘢朋友

半場我入左

我店長寧願比個新黎既番早都唔比我番早

Ccccccccc

今日贏左2k 所以要穩陣啲買 唔想豬番

走啦搵過份
不過人好犯賤 唔到

求你俾多1cccvv

關我咩事

搵唔到工 我輪更都ok
但無理由咁

KY 有冇買我超

10！

Cccccccccc

fake?!

怕左你無買😅

求你俾多1cccc

你又知？

捉鬼先

佢買左咩

thanks pobabbg

唔知ga，不過你問咪答無先

咁不如平注買

10c

10

。。。。。。。

算啦你地贏多D

101001100101010

果然唔係某D人跟本唔會有人理我

又賭下角膽先

笑死我

咩意思？
朱古力發生咩事？

Hi 想識你

講經咩 工又5辭

等緊我超6.5

唔係某D女人 點會有人覆 收下兵咪得囉

咪就係得個UP

我好多野供緊 隻貓又病埋 唔可以無野做

rb9.5
點解十分鐘都仲未有角
有啲過份

唔係話讀書咩

1c

上個月到2家都未搵到=.=?

未必等到

車糕左

1-2 inter

靚波

咁撚失

車

烏龍-.-

sd左幾份

人生有時有d野只可以默默承受
同人叫春都冇用

國米goall

6.5都未足就有c了

國米後衛世界波

射得好靚

做老細真係好 係咁出氣落人地度

後衛好彩冇射出底線
有goal冇cc

繼續等

無錢學咩人讀書

做女人算好 剩係照顧自己

笑死唔死

我真係覺得恥笑緊車垃圾

lo9生快😅

我要比家用架.....

械

冇錢先讀書

我每個月都比緊幾百個妹用

個人一日未死都仲有機會嘅 唔好咁快灰心

我有錢 我洗撚讀書牙

我有錢我去撚左外國讀書啦屌

起碼唔洗照顧條女

要人地幫手先入到
車廢到

我少上黎，姐係點？
講比mama聽😅

個個都有錢 唔通個個都有錢咩

11

好彩我無女朋友

無我發up風 唔洗理我

數角數$$$ ->就有女

傳說5口，1st關，車仔10.5大大力gel！

老女人

我搵得11k 搵咁少點比你

臭雞就有

明顯講緊u
post親煮飯相都有手足應

笑死唔笑死

12？

12c

無賭啦 隻貓要睇醫生 唔敢用錢

唔好講笑 一個連c 就

由細到大都係到忍 唔知所有野可以忍到幾時呢

車仔ng

13.5s 1.7
又同大家練心了

羅連安特入波未

啱啱13.5s 1.7 > 1.74 > 1.61

bin福頭，ok？

你買左13.5s咪有機

點解我睇唔明...

13

車13.5s
陸軍 6.5s 小注
RB 9.5
羅連安特

咁咪

中超又想半1全10

sor睇錯

22 下盤危機

去接女友收工點知佢又ot😅

收錢

下次俾多個冒號ok?

黑走左

車車

13c

接我囉

fake

rb 4c

最尾換6個球員

求頂實13.5s

比角就比角啦

9點等到e+就悶4😅😅😅

今日有無食煙

車 nc

轟單邊12c😂
同上次拜一9樣

派煙?

三四支
聽佢話食小左🤓

德乙跟盧了

14

唉 老問題

sorry

14c =3=

陸軍三連c 醉了
好彩小注

將b收$$啦

將男巴

送角送到

中超7c

車14

係咪打左電話

陸軍 車 咁就豬番七百走
潛一潛先
rb 9.5
法乙主
德乙主
加油

11c果時13.5 3.05 我諗d人買小多過買大

話左14.5s 100%位，咁都入13.5s😂

Say jor 收息就不了

買角大咪得😂

屌 fake goal逼害

你可以買大架嗎

有ky就放心了

俄仔冰la 想派mama

法乙主隊 降班打丙組都可以輸
冇得頂

冰實

9c?

9?

有無救命水

俄狗3連c

冰

大8

你要左8.5s🤔

角細 唔補飛 爆左抵撚死

9.5s 2.07

69分鐘

岩岩行開左

CSKA Moscow(Home) vs SKA Khabarovsk(Away)
Corner HiLo
High[9.5]@3.60

10c ge話。。。。。。

入左一舊水玩玩 買左俄9.5

達斯

今次不了

係時候睇JIN

又是番工@@?

睇埋俄超角先啦

比ky開心下先

唔會咁勁呱

好睇

ky買左 可能就咁冰到完場

今日紅鑽90+ 2連

日本仔咋嗎

move on la

你照住條路

rb 9.5
羅連
達斯
艾夫斯堡

8.5s 我超

呢兩日輸撚7哂 你問我答

日日輸撚7哂 你問我答

今場我羊

8c ft
3.5s頂到尾

不賭你問我答

流浮？

想搶1001

頭十抽一入尖迫channel

好撚熱呀

Me

呢個月玩bitcoin gambling 試過一日就將200變成4400(計而家個匯率說就六千啦)
之後過左一個夜晚倒輸返
又上上地癒 前前後後成個課左$2000
都係小賭怡情喇

達斯入未

屌 垃圾車 好撚廢

8c頂好耐

1001

贏夠就轉落wallet啦= =

求下你地讓我中

買咩 一齊求人讓算

索特拿平

十個都唔夠

支持加人

其實一日有冇可能由400升到2000

嗰下真係想4
仲要唔知死繼續玩

今日1000上4000而家得番1000

幫推

cash out 啦

2-3口
不過中一口已經好難